組團星期日出尖沙咀追風

吹到咁大 就睇下有幾勁

吹撚死你

消防多得你地唔少

你死你事
唔好累撚到要人救你害死其他人

自己一條友上山追啦！
希望第二日仲有機會見到你出PO啦！

條命我自己架.jpg